第三名嫌疑人是18歲的哈米德·莫拉德，他自首，是同一個大家庭的成員。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
官員們表示，從伊斯蘭國手中奪回超過三分之一伊拉克和四分之一敘利亞的戰爭可能需要數年時間。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
第三方反過來又對他的陳述提出質疑，他很惱火，但並不過分。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
第三個問題是佐證證人的證據。白金漢宮對“蘭迪·安迪”王子的性指控提出異議；湯姆·賽克斯2015年1月4日《每日野獸》
謀殺案從去年的414起略有下降，但自2003年以來下降了約三分之一。2014年美國謀殺之都|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月3日|每日野獸
但墨西哥人卡巴列羅斯不知道第三次會重蹈覆轍。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這有點令人厭煩；然後，在第三次笑得有些無力之後，戴維說：“我再也不想笑了。”戴維和小妖精查爾斯·E·卡里爾
他第一次想到，第三個資源是開放的，他可能會割斷繩子，讓風箏自由了！北方巨人| R.M.巴蘭坦
在宣佈召回後的第三天，裡佩爾達正式休假，並將兒子帶到新辦公室。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
第三條船和風箏已經損壞得無法修復，但剩下的兩條就足夠了。北方巨人| R.M.巴蘭坦